是最最不可能 才這樣吸引

期望你太多 註定難過

小方。我都有聽。

你都有聽

只好怪寂寞令我闖禍

點解咁冷門你都有聽

以前好鍾意佢同Stephy

盡全力難以抱得緊
沒結果仍想等你步近

明明是個個也都漂亮
偏這樣沉溺喜歡你

有緣人

very sad

呢句都好中

對你好，衹怪是我笨